九巴司機係連儂牆搞事！

事發係油尖旺嘅柏景灣站巴士站
個九巴司機一開始行埋去連儂牆到影相
點知影影下就發顛掉晒D文具落地下
咁我就跑埋去問佢做乜事啦
咁佢又乜都唔答 走返去巴士站到匿埋
唔知九巴會點回應呢？

推到九巴回應

都唔明點解啲人要搞人地幅牆

Push

仲要著住公司制服 推到九巴公司幫手回應下

你以後唔撚洗揸巴士啦
我話既
一見到你就上車屌
屌到你驚

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

係咪精神病
唔敢搭九巴

著公司制服
集體投訴
急剎 冇禮貌 手車唔定

你話丫，指意巴士罷工？

九巴大量藍色，你都唔洗指意會罷工

推

女人揸車

著住制服、有名有姓，仲要係通常都係駕死一兩條線，大把時間去問候佢

265B掛牌師姐